# Моделирование биологической системы

Данный порект был создан на курсе по математическому и компьютерному моделированию.

В нём порводится численный расчёт системы "хищник - жертва"

## To Do

1. Описание с формулами в LaTeX
2. GUI